[新一套幪面超人造型公開]我係石森老師嘅話一定激到彈返起身

當大家以為今年套ex aid 造型就夠古怪之後

今年套拉打

刺蝟定箭豬阿屌你
點解B記唔可以比翻amazons果類成人造型

又拎返W套 出黎改一改就算

有隻好撚似Batman

開始技窮 唉

勇者系列…？

呢到動漫台...

no曲線反

留名鞭屍

合作下啦

好睇過ex-aid

右邊好鬼Firefox

W mix Drive 咁

係
技窮

我覺得似百事超人

上面堆圖其中一個同依隻似樣到

十卜#要做全套...

咪又係屎

佢係drive加w喎。。。

年年都係咁講

但呢班人永遠都唔會睇

都唔知講黎做乜

又廢案

個4個造型好似kabuto 😑顏色都跟足

呢句真

冇睇幾年
對上一套睇好似drive
不過中間都飛左幾套 真係柒到頂唔順
魔法師同龜頭

呢個係強國野嚟

人都去左你就安靜下啦

佢最型😎

老屎忽集合區

上一套Ghost

呢套都麻麻地 第一集棄左

頭30集=佳作

基本上OOO之後D造型開始癡撚曬線了
DECADE已經柒柒地, W就簡潔正常返,OOO踩緊線,之後就

拉打同超人都呢幾年都唔知點解生晒cancer咁款🤔

drive同鎧武都OK既(除左鎧武FINAL形態)

死左都要尊重

鎧武型到甩轆喎

最尾都係柒到仆街

Concept係咩

鎧武好正
我都想用留年扑自己個頭

大大大大大將軍？
我都接受到

死物+動物

笑4人

武士呢個概念係幾型,但撈埋生果果下
就已經係玩具設定, 唔覺得再有拉打FEEL

鎧武睇睇下幾好睇
drive反而接受唔到

都係faiz最好睇

我係圖入面

龍騎撚表示不滿

W出新一季

果套W新作漫畫黎

隻蝙蝠俠同kiva有無關係

唔叫醜啦

平成隻隻出泥都無限loop好樣衰ga la
唔係點有話題

OOO都型，不過接受唔到變身音效，之後哥幾套唔使講

Drive幾好睇
造型雖然柒

其實我都覺得呢隻算正常
Bb戰士眼同撚頭就堅係怪

嘻嘻 年經黎架啦都 唔睇嘅點都唔會睇架啦 慢慢打返舊拉打飛機啦

我要Filter 我要血 我要成人向黑暗風

又係呢d造型
悶唔悶d呀

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻 exaid又太特別唔鐘意

Amazons 造型有幾成人

啲色其實幾靚
唔好咁多一支支插出嚟就好

不如年年都昆蟲+改造人算啦 不知所謂!

屌你老味紅色果個我第一眼望到係諗起digimon 戰魂裝甲進化果隻

我覺得咁樣先夠成人

造型愈奇撚怪 劇本就寫得愈好
睇吓今年ex-aid

btw其實唔差 至少第一印象好過fourze ghost ex-aid

yes 而家d小白臉無啦啦做咩拉打

exaid真係劇情carry

鎧甲勇士？

都好過ex aid。。。
反而覺得concept似W

唔通走寶
睇咗10集都冇棄咗

oz型？當年未出已經屌佢交通燈

昭狗：一號好好丁～平成核撚突

機動撚：啊～ms好好丁～SD低B，bf系列戇鳩

咁先啱

走寶啦，個劇情越後越正

個造型同主題好夾

lv1個樣

paradox同壇正宗,popi,nico無lv1樣

笑撚死

成班平成撚年年都跳出黎講新平成愈黎愈柒

又講龍騎，faiz 點點點

你今年先拎fai 龍騎出黎咪一樣被人屌死

同UC撚果啲一樣咁濕鳩，不過uc撚都好似潛左水幾十年

機動撚唔係咁睇

佢地係連一季都覺得戇鳩

講還講唔好講uc

已經唔講uc

我直頭開map炮屌晒「機動」撚

我又係一望就諗到firefox

人地試多啲新野新造型又唔得
到年年差唔多又未話無誠意，又抄返上年

利申：龍騎都無睇晒

等制作組班底

尤其是編劇

Heat Trigger無誤

型過exaid同wizard

EXAID無邊隻講得上型仔

不過同主題真係好MATCH

玩具都有heart好多

係exaid max lvur真係閪冧，唔另外出高可動版，係都要痴住hypet muteki 做set……

雖然少咗陣膠味但又似metal hero多過拉打

話人唔睇果D
你都要吸引到人睇先得架
外觀呢part好重要架

行昭和又老土
行舊平成又話無heart
行amazons果套又話 卡邦啊？

玩創新又踩

叫好過上年先啦

加油啊 各位繼續屌
年年都係愈屌愈好睇

你見咁少人屌造型就知

但今年無咩人屌

上年有份屌ex-aid造型，而家...
好撚正呀ex-aid

我覺得好過ex-aid,ghost好多

負皮係比原post的。
利申 Bandai打手

彈你老母咩 年年都咁講 之後出shf出dx又話我all in arrrr 年年都係咁 大家唔悶咩

梳...梳囉

W係直線，哩隻係斜線，再下次係曲線？

而家呢到咪曲線

唔好屌造型啊
會俾班死忠咬

啱啊 一定要講劇情 要夠成人夠黑夠多血 最好蝗蟲樣 講下人性咁就啱哂啦 畫面矇啲又可以懷舊

噓

叫班垃圾對著昭和打飛機啦 食古不化

屌拉打造型潮文召喚

正皮比樓豬
笨大我屌你老母出埋隻垃圾gvg

宇宙刑事拉打！！！

駁吾刀

打手表示屌GVG都唔得
終於有得喺PS4打GVG仲有咩好屌
唔好話因爲多DLC, 冇錢學咩人打GVG
Bandai萬歲

好啦其實今作GVG整體都好鳩

唔想再同遊戲台d撚屌講了
街機撚一陣又出黎攞優越感

唔係昭和好
而係新平成垃圾

根本拉打由1號之後已經係垃圾

我覺得算正路啦比起exaid
唔多特別就真

認真ooo之後得一兩套ok
呢套其實算係咁

唔係好柒啫

一年一彈?

老規矩

石之森要彈起身既古迦開始已經彈得

我淨係知道ex aid 個樣完全唔係拉打

同意，運連外型都吸引唔到人，我理得你劇情好到飛天咩

咁你咪唔好睇囉 無人逼你睇
大把好劇都無型男索女做主角啦 咪又係咁睇
話你on9怕你嬲

搞笑 外型係唔係拉打都要你去approve ？設計總監定東映高層呀？

我淨係知道古迦打後個樣完全唔係拉打

最多比到亞極陀
打後果D大部份阿豬阿狗都變到身唔洗改造身體

舊平成撚不敢反駁

老實講
根本一號打後果啲都唔係拉打

慘..今年果套男豬有做手術..岩唔岩心水?

撚有 重睇啦

不了，呢D造型咁撚柒既拉打冇重睇價值嚕

男主有做過手術咁你點呀 同我重睇一百次exaid ok?

冇咁點呀 你重睇一百次呀on9仔

黑暗 血腥 成人向 真拉打

ex-aid造型好趕客

造型唔差 起碼冇眼睛先

靚仔過呢幾年果堆喎

假膠?

乜唔係有咩

中肯。。

有做手術係事實
冇做適應變身手術就真

金屬色有複眼好難柒得去邊

好似555咁個造型簡簡單單但都已經好型棍

適咩應
佢係第一個實驗體
夠唔夠改造味

好呀

咁你可以去重睇啦

當年個個屌佢車頭燈

唔怪我硬係柒柒到咁
又kabuto又電王

中左幅射？

邊撚個重睇呀

你囉

lm今年神級劇本上神台
平成拉打
一係有錢請設計師
一係有錢請編劇

算啦 本來諗住釣呢啲on9仔做乜俾佢釣返

笑下d傻仔

最型一定係kiva

但Kiva d劇情

咁又一年
又聽到有人屌拉打新造型

咁男主邊集做過改造手術呀
講嚟聽下

on9仔 人地講係手術

係你自己腦補改造手術

柒你就柒啦

最多比到亞極陀
打後果D大部份阿豬阿狗都變到身唔洗改造身體

成個討論都係講緊改造身體既手術呀
邊撚個腦補呀 你唔係講改造手術你搭咩嗲呀on9

第二張似係向龍騎兩個主角致敬

利申無追開拉打
不過小弟覺得講樣衰既話，decade無出其右
個final form震驚50億人

自己玩文字遊戲唔夠人黎就發老脾

柒你就柒啦

家下引用一定係講同一樣野 ？用下你個死人豬腦啦

好好想像力

真係唔知邊個發老脾呢?自己講野文不對題
仲走嚟叫人重睇一百次 明明自己未睇清楚講緊乜野就埋黎嗒嗲 你連文字都未識呀仲玩文字遊戲?慢慢用下你自己個死人豬腦啦

小學雞嗌交post

一年一度你就忍下啦

好似永續架喎
個個月一次

年年都有話個新拉打造型唔得
其實個樣唔掂都有班日本細路買玩具架啦

劇情好唔好就睇劇本
講真今年exaid其實造型真係唔討好，但係劇情真係可以話排到頭5
屌造型唔好睇劇本好到飛天都冇用嘅嗰啲咪繼續插造型囉
你哋有你哋屌 我哋有我哋睇

上咗神檯嘅古迦/ 亞極陀/ 龍騎/ 555/ W/ OOO/ Drive都畀人屌過造型

只可以話屌造型係年經

會睇拉打嘅，自然會睇
冇睇嘅咪繼續屌造型囉

舊嘅嘢就一定冇人屌？

幫手推post

講劇情嘅張力係平成第一，
邊有Rider嘅劇情可以一氣呵成咁緊接，
不過amazons s2垃圾過s1好多就真，
劇情張力無得比Exaid，
就連人物設定好模糊，
只係陷家產劇情點點點，
不過歌係好就真

文不對題？

我個問題係主角有無做過手術？好明顯有
我就提都無提過咩改造手術 係你自己腦補咋傻仔

玻璃心碎哂呀宜家？你唔係用豬腦 你係腦都無呀

自己用腦補過多 以為quote左就講緊同一樣野

我宜家問多你一次 exaid主角有無做過手術呀？

答啦 柒頭

小學雞到呢

我當佢贏 我錯了 我輸了
咁隻小學雞應該好開心啦

答啦 主角有無做到手術呀

你點知佢唔係指緊改造手術
你咪叫佢上水答下囉

宜家係我問你 你叫個條友託呀？

冇做改造手術

兩個都小學雞啦

一個亂搭爹陰人
一個就on9同佢嘈

人地真係問主角有無做到手術 咁真係有呀 佢無錯

雖然上面講緊改造手術 但佢問個時又無講到明係改造手術

條友明顯就捉個灰色位啦 你又on99同佢嘈

套野同龍騎有關 ?
額頭個標誌

應該純粹係致敬

真係有條龍

左蝙蝠右龍
龍騎

又W廢案又龍騎
呢代想玩咩

拉打 除左造型, 其實重有黑暗, 孤獨原素
依家既拉打好陽光型同埋好戰隊 feel

但呢樣野一定唔係話就咁落下filter就話做到

係咪要千篇一律改造人悲哀，畫公仔畫出腸先叫黑暗孤獨
其實平成新平成大把慘人慘事

我覺得第一二張幾型

永夢做白老鼠

你等於話欣兒有人屌唔靚咁又點,就算李嘉欣當年都有人屌佢唔靚一樣

個個屌冇改造手術做乜
平成就係見器官移植手術開始普及
就唔想再用改造手術作為變身嘅理由

其實想問 邊到有原著漫畫睇？我講原祖1，2號v3果啲

飛彩